求救~! 不停彈網頁出黎

各位師兄!
我部電腦之前係google chrome入面click下都會彈網站出黎,而家唔會喇;個launcher就不停彈網頁出黎,我係google chrome用擴充功能block彈出網頁,update 之後佢轉用ie黎彈出廣告 仲會播d聲出黎(英文廣告聲) 開steam都會彈網頁出黎
救命啊師兄~~!頂唔順

有冇得救??

睇少啲A片啦